有冇人去我大unsw同PWC cpaa搞嘅分享會

有興出去嘅澳洲巴打而又係喺呢幾間大學讀書包括UQ, MQ UTS USYD 我大UNSW RMIT同埋UNI OF MELB記住2月9號星期六一點鐘去以下呢個地址出席活動：
181 Johnston Road, Wanchai, Hong Kong
Hong Kong

大家星期六見啦

有意study ig傾

Ok

飛咗去澳洲啦

咁早

OUHK>UNSW>HKU=UST